msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-05 22:02+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-07 04:53+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/"
"solasta-unfinished-business/flexiblebackgrounds/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Background/&PointPoolBackgroundSkillSelect2Description"
msgid "Select 2 skill proficiencies."
msgstr "기술 숙련 2종을 선택합니다."

msgctxt "Background/&PointPoolBackgroundSkillSelect2Title"
msgid "Skills"
msgstr "기술"

msgctxt "Background/&PointPoolBackgroundSkillSelect3Description"
msgid "Select 3 skill proficiencies."
msgstr "기술 숙련 3종을 선택합니다."

msgctxt "Background/&PointPoolBackgroundSkillSelect3Title"
msgid "Skills"
msgstr "기술"

msgctxt "Background/&PointPoolBackgroundToolSelect2Description"
msgid "Select 2 tool proficiencies."
msgstr "도구 숙련 2종을 선택합니다."

msgctxt "Background/&PointPoolBackgroundToolSelect2Title"
msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgctxt "Background/&PointPoolBackgroundToolSelectDescription"
msgid "Select a tool proficiency."
msgstr "도구 숙련 1종을 선택합니다."

msgctxt "Background/&PointPoolBackgroundToolSelectTitle"
msgid "Tool"
msgstr "도구"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsAcademicBackgroundDescription"
msgid "Arcana, Nature, and Insight."
msgstr "비전학, 자연, 통찰."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsAcademicBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsAcolyteBackgroundDescription"
msgid "Religion, Nature, and Insight."
msgstr "종교, 자연, 통찰."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsAcolyteBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsAesceticBackgroundDescription"
msgid "Survival and Insight."
msgstr "생존, 통찰."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsAesceticBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsAristocratBackgroundDescription"
msgid "History, Persuasion, and Intimidation."
msgstr "역사, 설득, 위협."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsAristocratBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsArtistBackgroundDescription"
msgid "Deception, Persuasion and Performance."
msgstr "기만, 설득, 공연."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsArtistBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsFarmerBackgroundDescription"
msgid "Animal Handling, Nature and Perception."
msgstr "동물 조련, 자연, 감지."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsFarmerBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsLawkeeperBackgroundDescription"
msgid "Perception and Intimidation."
msgstr "감지, 위협."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsLawkeeperBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsLowlifeBackgroundDescription"
msgid "Sleight of Hand, Stealth, and Deception."
msgstr "손재주, 은신, 기만."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsLowlifeBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsOccultistBackgroundDescription"
msgid "Arcana and Deception."
msgstr "비전학, 기만."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsOccultistBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsPhilosopherBackgroundDescription"
msgid "Medicine and Persuasion."
msgstr "의학, 설득."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsPhilosopherBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsSellswordBackgroundDescription"
msgid "Athletics and Intimidation."
msgstr "운동, 위협."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsSellswordBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsSpyBackgroundDescription"
msgid "Stealth, Deception, and Nature."
msgstr "은신, 기만, 자연."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsSpyBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skills"
msgstr "기술 숙련 제안"

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsWandererBackgroundDescription"
msgid "Survival and Nature."
msgstr "생존, 자연."

msgctxt "Background/&SuggestedSkillsWandererBackgroundTitle"
msgid "Suggested Skill"
msgstr "기술 숙련 제안"
